今日扮睇樓比人agent 睇唔起

我：嘻嘻，睇下咋，破產

今時今日唔會啦